係時候要結合番勇武同和理非嘅力量！！！

我知我係P牌仔
講嘢無咩分量
但我真心想講講
依家係時候要停一停遍地開花的模式

到不同地區堵路已經起唔到作用
只係損兵折將
一般市民又覺得受影響
而政府係一啲 壓 力 都 無
仲會攞呢樣嘢係打輿論戰
令原先唔支持運動嘅人更反感
支持嘅人因為怕危險出唔到黎

睇番成場運動
政府唯一跪低嘅一次
係二百萬人遊行之後

所以我地依家係要重整一下
俾機會和理非上一次場
而且人數要足夠巨大
證明俾政府睇你打經濟牌大家都唔驚你

而且唔洗講五大訴求
依家目前應集中一個
就係追究警方責任
其他嘢唔洗再講住

唔可以俾721同811沉底！！！！！

我見大家推今日一點到機場
但缺點係
1 太急，就算8月5罷工多人參與，大多係請假去，今日有人去到人數都唔會係驚人的多
2 同遊客宣傳已經完全無作用
3 機場運作唔到只係俾彈藥攻擊運動

好坦白講
要再動員二百萬、什至更多和理非出黎
安全、相對方便係好重要

要搵方法聚到最多最多最多人
所以今個weekend再谷一次和理非遊行先
亦可以俾勇武抖一抖

而如果再勇武
直接攻警總啦
再攻任何地方都無用

6.12衝立會令條例暫緩
6.9一百萬人出黎都無理過你

612、616大家係唔滿意呢個政府嘅回應
但已經係垃圾政府唯一一次有回應

自推

攻警總只係會令黑警多個藉口用真槍
依家都講明有假示威者
求其搵兩個衝再用真槍
然後再屈示威者想搶槍械